新手想買BITCOIN

請問係邊度開戶買賣好？
買完放係邊？虛擬銀包？
即係係自己部電腦度？

求各位巴打指教

升到16000先黎買....🙈

拉，屌你老母

冇人知道壓力位係邊。我8000入。12000又入

Binance

香港就嚟有監管 只受大戶玩

冇得走脂

bitcoin又要爆了...

買美股gbtc

買btbt

18900

20000先黎買

回緊啦，開始大插

Celsius network,strong hold

Push